出i3 6100定等Kaby Lake i3?

新手求指教
好似就黎出，但電腦壞左又趕住砌部機用

趕住就味等，7代i3一出會炒，新板又少又平，你依家買6代板可能仲有清貨價。

agger
香港代理唔食水就奇
仲要效能唔差太大 好似係

明白，謝賜教

socket都仲係1151買新版做咩

但一出Kaby Lake i3都係會炒價，比較貴，岩唔岩？

Kaby lake 同skylake冇分別
係得igp解碼補齊

你不如諗佢仲未清D舊i3，會唔會賣D新U頂死自己好過。

i3定價係on9 完

準備買G4500用住先，之後再升級第七代i7